%!TEX TS-program = xelatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode
%!TEX root = ../099-articolo-musica-tecnologia.tex
%
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------- SECTION -
%-------------------------------------------------------------------------------
\section{feedback: materia come strumento}
\label{sec:3fmcs}

\section{pensiero tetraedrico}

\section{materia elettroacustica}

\begin{figure}[ht]
  \centering
  \includegraphics[width=\linewidth]{../../diagrammi/db-channel-strip-revb.pdf}
  \captionsetup{width=.81\linewidth}
  \caption{Il diagramma a blocchi dello strumento \tempo. Ogni canale consiste
  in: ingresso microfonico con impedenza nominale $1.2k\Omega$, due controlli
  operativi (punto di inserimento del \emph{filtro passa alto}
  $12 dB/oct$, $75 Hz$, \emph{inversione di polarità}), un filtro
  \emph{filtro low shelf} $60 Hz +6dB$, compressore (8 ms and 30 ms release time is approximately 300 ms and the ratio is a gentle 2:1, Threshold adjustable between +10 and -20 dBu,automatic make-up gain); due punti di somma
  succeduti da un compressore stereo e l'uscita negli induttori.}
  \label{tikz:tempodia}
\end{figure}

\section{induzione elettromagnetica}
